有冇人好鐘意聞腳甲屎

每次剪腳甲個陣 腳趾公個兩塊一定會留低
層甲入面積聚住每日嘅腳汗同臭味
拎埋去個鼻一聞 簡直醒腦提神

重口味